【山齊士走未?】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXX

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit[/black]

躝

又冇Ching開

All in 丹比利啦

利馬都搞唔掂 點丹比利

躝啦樓豬

原來樓豬都係雜種狗

六日子瘋狂釣魚enjoy緊，
有冇手足過去支持

其實單計80m呢個價位
丹比利會抵過利馬

你愛隊曼連牙

實力一定勁過利馬

Mahrez will reject Roma because he wants to play for Arsenal instead. [The Sun]

又吹水
爺爺都唔bid,等春咩
上年又唔走

Man City signings this summer:

Danilo (£26.5m)
Kyle Walker (£50m)
Douglas Luiz (£10.7m)
Ederson (£35m)
Bernardo Silva (£43m)

Total: 165.2m

爺爺仲諗咩 條女都擺到明比你屌
你仲等咩

樓豬鍠狗

走定唔走架

哥師眼光獨到

雜種狗

半隻阿

哥狗係咪有心做鳩疤 買人地死敵最垃圾個件幫人清冗員

點解之前成日想買利馬
其實因為傳開40m內搞得掂咋
如果要出到摩納哥要既80m
真係試追丹比利好過
假設買呢個位既budget係咁
100m above:mbappe
80m:dembele
50m:lemar
40m:mahrez
個人覺得係咁

樓主雜種poba

Dembele is for sale?

丹比利80m都唔會買到啦
人地都想去巴狗

我有預感馬列斯會做左關家姐

有冇lin

Yes ar
Moussa Dembele

乜山狗原來有名 叫山齊士

山狗係佢個名 山齊士係佢果兩隻狗個名

丹比利你爭得贏疤狗咩
人地獌fans添仲要

錢咋嘛
我地曾經既隊長咪又話自己係阿仙奴no.1 fans
最後去左邊呀

山齊士 山齊士jr

Btw...25仔唔飲水思源 如果無老野係疤執你返黎.....

咁先係我廠傳統，証明自己就走

阿狗有，但過唔到salary cap

以前大洗開既反而唔會有影響

山狗睇黎俾人雪1年

得罪雲爺爺重想走

佢整體意識麻麻地，成日死去

佢既新聞唔多
剩係睇到the sun報佢79m

下一季個cap係計番上季+xx%咁樣
所以本身超多人高人工就會連下一季都升得好高

咪搞笑啦 想同人鬥多錢? 夠邊隊多錢?

On9樓豬

但獌狗好似要幫拖肥俾一半

隊報講左多仔要90m
之後巴狗放棄報價，多仔經理話至少留多2年先走

留名

90m都抵過80m買利馬
不過最後如果50m左右交易到就後話

睇包皮去唔去皇，包皮走嘅利馬可能都會走

佢地好似想要基佬
可能平到多小

不敗球季個幾年既鋒線咪又係成堆黑鬼
到酋長起完
最有希望奪冠又係黑鬼當家

其實勁既隊真係有plan b呢樣野?
皇馬巴塞拜仁好似都係一條form走天涯
就算車都係winning eleven拎英超
不過純粹係我地連form都無咁解姐

人地winning eleven 唔多傷兵
我地一到冬季就好似比人落降頭咁

打哂蛇餅

Lionel Messi has apparently deleted all of his Instagram posts with Neymar. (Source: leomessi via r/soccer)

小氣到呢

咁九成九

岩岩走左

鐘果 鐘果

鐘果 啪啪~鐘果~

你排左幾耐入到去？

他日我地鍵覺，要清算呢班賣覺賊

Msn收左皮啦 黎緊係我地whatsapp既天下
Wenger
Hector Bellerin
Aaron Ramsey
Theo Walcott
Sead Kolašinac
Alexandre Lacazette
Petr Cech
Per Mertesacker

20分鐘左右！
不過我由消防局個邊入

用telegram牙
Theo
Elmeny
Laurent
Emiliano
Gabriel
Rob
Aaron
Mesut

T: Thomas Lemar

T: Thomas Muller

一個前鋒都冇

禾子

食唔到飯

仲嬲緊

又jer 住

姑娘送錯野食牙？

平時食開鮑參翅肚 又有人工收

鏡報果邊話山9要求50幻周薪
比人放棄

應該係吹水新聞多

19球禾子

19禾仔

Benjamin Mendy has flown to Los Angeles to undergo a medical and complete his record £52m move to Manchester City. (Source: Sky Sports)

條4人防線加個龍都成2億5

Mustafi, Bellerin, Alexis and Holding will all return to training with Arsenal this week. #AFC

Lucas Perez will reportedly soon make known his decision whether to stay at Arsenal or join Fenerbahce on loan.
( Src: Express )

山齊士回歸

我廠5人防線加個龍都唔夠50m
假設係
gk:cech
lwb:kxxxxxx
cb:k6,holding,mustafi
rwb:bellerin

先借後買啦你老母

執locker

即係社區盾細梅holding夢遺中堅
左邊kxxxxx
右邊比比鳥

咪又系豬

鎖山狗LOCKER啦

比比鳥就爽 放左咁耐假

豬少當贏啦清
齊腳都應該只係豬一兩球
好過出阿叔比人456啦

干地爺爺一人贏一場 所以社區盾係阿仙奴拎

岩岩復操冇咁快踢得掛

社區盾八月至踢
到時落得場啦
係飛機盃唔會出佢地姐

踢左u21丫嘛

得返兩星期咋喎
山狗如果未走就應該出到,其他應該等多1-2個星期

操一星期夠啦
唔係到時真係又要出阿叔

出阿叔lor
社區盾wfc

K6 m4 m18 夠做啦

Manchester City will step up their pursuit of Monaco star Kylian Mbappé (18) if they can't sign Alexis Sanchez from Arsenal. [@Sammy_Goal]

k6停賽

K6唔係停賽唔出得咩

人地唔係話要投訴咩 我就唔信佢仲敢黎

快

kolasinac
gibbs告別賽

dls, 賣包皮，lemar 更加唔會放

快d拆晒佢啦

P9 <-> VPS

愛回家

收佢皮 拆佢骨

賣埋山狗俾psg屌打佢

賣到人未

死開死鏝狗

假阿

雜種狗黎
仲要係迷雲既雜種狗

Neymar has agreed terms on a 6-year deal at PSG that matches Lionel Messi’s recent pay rise at Barcelona. (Source: MARCA)

雜種狗冇人理

快簽馬列c

比佢做大佬
留喺巴塞等美斯退都唔知等幾耐

緊係唔可以操得1星期啦

d 死老鬼霸住個位，唔退休

屌垃撚圾

尼馬一個人係psg攞撚到歐聯咩
有埋我山真係兩個波先夠踢

唔怪g得迷雲

死撚開啦下體雜種

話夠就夠啦

比佢咩飛冇問題啦
搭埋我山同卡雲尼

ALL雜種躝

Chelsea will move for Alex Oxlade-Chamberlain next week. He has one year left on his contract at Arsenal. (Source: Sky Sports)

我山會肯做配角咩

意大利佬躝

琴日對車HEA到咁
完全唔似想搏表現比人買

Hi all

拉科offer 10年約比盧卡斯佩雷斯

Dun go please aoc 要頂山狗

真？

Deportivo offer Arsenal forward Lucas Pérez an unorthodox ten-year contract, including a post-retirement role.

下

原價賣番比佢地啦

拉科一定比唔起啦

保蛇意大利牙買加波蘭雜種

confirm 走過去，仲駛咩落力

Wenger催毀左Lucas
枉拉科仲咁有情有義，好心賣返畀人積下陰德

仲有獌

開善堂咩

搞夠事未

禾捧兩隊only 保蛇坐底三隊以上 拿玻里 阿仙奴 曼聯

你問自己

tvb真係玩直播？
比唔比人講64？

Perez好野來家

養左辛狗咁多年就真係開善堂喇

贊加咪一鳩樣

用得52m買垃卡預左冇位俾佢踢
除非山狗同aoc真係走哂，又冇買人既話佢可能多少少機會

張伯倫不續約 英超三強爭奪 車路士最積極

車路士正式宣佈簽入了莫拉達後，將下一個簽約目標瞄準至阿仙奴的奧斯利張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）。

英國天空體育接獲消息，張伯倫已於本周向雲加表明立場，無意跟阿仙奴續簽新合約。而目前除了車路士外，曼城和利物浦也都對這位英格蘭名將後代感到興趣。

雲加曾表示，他是百分百希望張伯倫能繼續留隊，不過這名出身修咸頓的23歲翼鋒跟阿仙奴的合約已到了最後一年，如不能續約，雲加就要把握套現的時機。

天空體育的報道指，在阿仙奴於中國北京跟車路士踢完熱身賽後，車仔計劃在返回倫敦後立即展開有關張伯倫轉會的斟介。

張伯倫上季雖曾受傷患影響上陣機會，但在英超仍為阿仙奴貢獻了七個助攻，製造了31次機會，於聯賽盃更有三場共入三球的效率，但游走於翼鋒和中場之間、正選和後備之間，角色始終有點模糊。如果他選擇轉投車路士，相信要面臨更為激烈的競爭，干地陣中已有夏薩特、韋利安、摩西斯、柏度等作用與張伯倫相近的球員。

奧斯利張伯倫可能離隊的消息傳出後，阿仙奴球迷紛紛留言表示深感失望，要求雲加盡最大努力把他留在隊中。

Ref:sky

希望lemar識諗 上年華迪真係好例子 今年已經無人要

25狗
季季踢得咁屎都俾足機會佢
難得一季好少少就走人

點解冇文傑講波

係咪又嬲到食唔到飯

見到laca咁水貨可能雲加會留佢

比佢走

=.=

hi

拿卡要多幾個月時間

哥斯尼：無理由離開阿仙奴同雲格

阿仙奴守將哥斯尼被傳會於今夏離開，不過這名法國球員強調無意離隊，又特別指出領隊雲格是他想留隊的主因。

一直有消息指德甲班霸拜仁慕尼黑希望簽入哥斯尼，而其童年效力過的馬賽亦希望加入戰團，惟這名法國守將對雲格十分忠心，強調自己希望留隊：「當我初來報到時，根本沒想自己會留隊多久，而現在已經是我在阿仙奴的第8季，我對這一切也很滿意。我對目前生活很滿意，不只在球場上，與家人在倫敦的生活也很好。我與阿仙奴仍有長約，根本沒離隊的理由。雲格對我啟發了我很多，他把我從法國帶到英超，並助我成為一個更好的男人。我對球隊及雲格都十分忠心。」

雲sir 幾時又整個bigbig channel, 叫d fans 課金

即刻課

串二隻259

山齊士教養狗
韋舒亞分享煙仔心得
藍斯教打golf

開名啦

奧斯爾教射波
比利連教藍波

張伯倫單野擺明agent搞風搞雨
炒撚左佢啦 一係雪

路狗教屌女上司

禾仔教煮咖啡
梅迪教跑100米
k6 教熱血飛鏟
加比爾做 talk show

Ball in Neymar's court. "90%" likely to leave & said to want move. But can teammates persuade him to stay? Welcome to transfer window! #SSN

Cg教rap freestyle

疤狗有220m

This is the same Andre Santos that signed for Arsenal

Have Arsenal confirmed yet who the club captain will be for this coming season? Doesn't make sense to have Mertesacker if he isn't 1st team

K6做隊長一般 俾CG好過

俾xhaka做好過啦 屌醒班大帝

?

留返比M4做唔好搞咁撚多野

條友係唔係都貼出黎

Info : #PSG a proposé des joueurs à #Arsenal dans le deal de #Sanchez (#Lucas ou #Matuidi ?). Le Chilien n'était pas à #Paris, vendredi.

Info: #PSG proposed players to #Arsenal in #Sanchez deal (#Lucas or #Matuidi?). The Chilean was not at #Paris on Friday.

交換球員

馬杜迪老LUCAS廢左

文傑

Deal Matuidi
Lucas不了
雖然上年馬杜迪都廢左

冇哂火啦宜家

送埋gibbs,贊仔同迪布基俾佢地

禾>>>>Lucas
換都換個勁d啦

就係唔想益阿狗

Draxler + 30m 即deal啦

想要黑腸cm/cdm

阿狗永遠比人撚

一日條廢老仲係到 一日都仲要比人撚

之前踢西維爾
去左巴黎冇正選果個防中高xxx好似

法國人全部都係狗黎

基祖維克
垃圾黎

唔係踢唔掂
係根本冇得出

馬度迪 華拉提 拉奧比特 迪馬
正常都冇得出

yes
艾美利喺西維爾買佢返黎都唔用

有錢 你吹阿

酸

山狗走既話真係冇當年咁轟動

波蘭仔係咁上下 吹大左

因為慣佐

張伯倫走乜鳩

Lucas10m都未必賣得出
所以買球員真係要三思，特別阿狗人工咁高
一變左水貨好多時借到冇晒價值最後賤賣

除咗我之外all rubbish

你最rubbish

你今季傷到場都冇得出 仲好意思牙斬斬

Robert Lewandowski (Captain)

How about Milik

future captain，等緊件廢老躝

盧卡斯係爺爺冇乜點用姐

其實佢真係唔廢
係死老野

主席一定值10M 但人工方面就............
你睇joe hart,同冇英人外闖就知

要Verratti

Milik Sir

屌你牙

疤狗都買唔到
到我地？

賣撚左山狗用LUCAS打左翼咪得

有冇內戰

山狗快點走

山狗正辣殺快啲死

屌你老母 請開戰

Poland’s forward Arkadiusz Milik reacts after missing a goal opportunity

雲格表示阿仙奴不會賣走阿歷斯山齊士，現時流傳的山齊士去巴黎聖日耳門只是傳媒想像出來。

死雜種

📽 - Arsenal 2-1 Barcelona (2011).

u too

屌

諗起泥格度

投降

簽到lemar mahrez未？

基佬攪分化=對球隊好重要，唔比走，唔準賣
山狗乜撚都無做過=拖累隊波，幾時躝，快d賣

未

山狗續就續啦, 唔續就柒

阻住爺爺買人

Kaveh Solhekol ✔ @SkyKaveh
Marca say Neymar will sign six-year PSG deal on £500,000 a week. Total cost £352m. £196m release clause + £156m wages
7:38 PM - 23 Jul 2017

藍斯forever

山狗冇話會續喎

法比教佢踢波

你係咪調轉左黎講

藍斯被法比教踢波

球王邊使25教

果然要幫爺爺含先有得踢

含撚啦藍斯
屌鳩哂你地d迷藍

Ching好落力引戰

撐

屌你老母 邊個反藍

你條廢西 連Fifa 80都不入阿

藍神

垃圾黎 基佬斬得好炸

agger

依個人先係笑話

皇狗死出阿po

躝啦仲要係玩具撚

唔走了

波蘭出品 必屬廢品

PSG have cooled their interest in City target Alexis Sanchez because of 'greedy' demands from his representatives and Arsenal. [Le Parisien]

死返黎啦垃圾

係

LACA要搞幾耐先成材

坐底都兩年啦

山狗特登開高價嚇走哂d買家
無非都係想留係爺爺身邊
估唔到你地冇人明白佢

疤有220m嘅話利狗慘了

山狗留隊吧

有220m想買dybala,veratti呢D又會俾人開天殺價
等間100m買古天奴就精彩

後面清一色肥閪
山狗真識食

ARSENAL TO MAKE CARVALHO BID

Arsenal are preparing a bid to sign Sporting Lisbon midfielder William Carvalho for around €30 million, according to Record.

Carvalho is keen to finally move to the Premier League following several years of speculation and Arsenal are aiming to beat Newcastle to his signing.

慘條命咩
明知有咁多
賣左尼馬真係任佢屈
邊個真係覺得古天奴值80m
(但真正慘可能係祖掛)

又黎呀

似dybala+dembele
120m+80m

沙維有排做野

bein sports都有條友講

D記者係咪年年都要寫下呢個先安心

唔係啦
聽講因為想neymar留先吹買下巴西幫返黎
個風吹dybala因為聽講佢份約有條款話疤出120-130m就可以攞走

依個有冇機超越哥古夫

又吹

爺爺可唔可以轉追Dybala?
120m應該係阿仙奴買一個人既上限

August Transfer Window Specials: To sign for before 3rd September 2017

Alexis Sanchez Loan deals do count
PSG 1/1
Manchester City 5/2
Chelsea 25/1
Manchester Utd 25/1
Bayern Munich 25/1
Liverpool 25/1
Real Madrid 33/1
Barcelona 33/1
Juventus 33/1
Inter Milan 33/1
To Stay at Arsenal (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 7/4

人地肯黎咩

買得斷dybala都唔黎啦

120m係for巴only

睇黎今年又係爭第4

躝啦 蝗獌轟雜種狗

係追dybala就唔會買laca

今年一定冇前四

想知個個M‘ villa 而家點

果位ching真係幽默

好似去咗鏟雪

Agger, 係蛆起碼年年輕輕鬆鬆爭聯賽，歐聯睇下走到幾遠

黎名狗錢又冇，成績又冇

“錢又無”
你知唔知佢上一份同依家份約人工係幾多?

依家先發現dybala踢左48場都係得19球
我禾少佢11場都有19球

真心mahrez我變貨
阿狗宜家咩新鮮蘿蔔皮呀
冇歐聯 係吸引到二線隊主力架炸
bonus咪用老野個法國朵呃下後生仔囉

Deportivo La Coruña will offer Lucas Pérez a 10-year contract, including a post-retirement position, to lure him back to the club. [AS]

It is understood that a transfer fee of around £9-11m will be enough to secure Lucas' move back to Deportivo from Arsenal. [AS]

15m啦 比多少少誠意

快llm

又9c

10 year

你玩左人成季 平d放人走喇on9

不如我地同整返條120m買斷條款俾我禾

你on9 英人加多10m
130m la

又唔見你講話山狗同ozil黎阿狗前人工係幾多？

冇冠軍就要用錢留人/簽人架啦，同你講心呀依家？

ok
你馬上叫雲加咁做

咪就係話論錢
祖俾阿更加俾唔起高人工

比

snapchat左佢

好波

大家覺得iwobi既賣斷金值幾多？

阿同列強講錢

5m

220m

你咁樣淨係針我一句冇意思喎

我意思係：留蛆有成績，離開蛆既話阿狗都唔會夠其他隊爭，因為阿狗錢又冇，成績又冇

純粹比較祖同阿
事實的確係咁

50m都唔賣

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

法甲 ，唔要

高唔高得過Sterling？

阿的確可以比到佢更高人工
但吸引度唔高
要爭標我去疤鍠
要錢我去鏝獌psg

Le Parisien | #AFC firm 'not for sale' stance is another factor contributing to the difficulty of the deal.

⋯⋯

宜家咪知奶撻囉

巴黎比d咁既offer,點賣得落手

兩個黎完阿狗
一個即刻話走
一個想走但係係無人要

有冇可能買多個好似卡蘇咁既角色既球員返黎

依家進攻真係好死板

合理呀

猶長盃幾時踢

yes, hkd

冇進攻可言

29,30號
先對賓菲加,再對西維爾

俾西維E 456啦

認同 奧燒第一季黎果時 我覺得仲有FORM 過以家 只不過果時防守太7

前場無人識帶波

Mahrezzzzzzzzz!!!!!!

有人識避波

帶到波果個唔肯續約嗌走

所以山狗個d係叫hold死個波

搞到好似依賴哂佢咁

買哂馬列+利馬啦.. 咁就有人帶波

奧燒之後果季多左邊個

yes 蚊

Alex Iwobi

依家進攻有左路45度斬入去 或者cut in之後塞d直線

Sanchez Debuchy Chambers Ospina

3421好靠對翼衛發動攻勢
哥斯拉同比比鳥要上到波

衝上去回傳

哥斯拉好多時俾雲加調左落lcb
都未睇到真真正正佢打呢個位好唔好

又山狗的錯 你班反山喪心病狂

護波過人叻過夢遺 之後會打返lwb

其實果次之後次次都補強到要既位除左前鋒
點解仲係咁柒 教果條友

連睇幾場friendly
其實睇到灰
唔明雲加啲擺位

好明顯測試佢地能力唔係試陣夾人
可能到油腸至試陣

55波 一個身位食埋去
唔知比人炒30會唔會覺得上錯賊船

佢拎高左人工仲覺得上錯賊船？

依個都真，明顯想睇班後生去到咩位

山狗屌你老未快點走！

但又唔擺後生打開既位
由其個個niles
打唔岩既位點打都死架喎

利記黎香港都有去運動場跑圈 高普order ？ 阿記都肯操下體能就好

而家阿狗d體能其實幾好

屌有轉會新聞未呀

山狗走！

ACL Soccer‏ @ACL_Soccer
Turkish Süper Lig club Antalyaspor confirmed that they have made an enquiry for Jack Wilshere.

Turkish Football‏ @Turkish_Futbol1
LATEST | Antalyaspor confirm making enquiry for Wilshere. Talks held but high Arsenal asking price could prove a problem

Ali Safak Ozturk (Antalyaspor president): "We are in talks but Arsenal want a lot for Wilshere. It will be a difficult move to pull off."

唔飲水思源既25仔 躝

有無手足去英國睇飛機盃?

好靚

個鏡頭位搞到個領口位有d怪
上次幫你買個個贊仔因為轉左ip7用唔到

迷贊

迷贊就抵啦

仆你個街好想射波病喇到

屌喇星香港d中年人咳真係唔撚掩口唔撚帶口罩

og ho ball

星期一

賓菲加仲肯黎？有年踢完酋長盃傷左6、7件

仲有火車頭，搭小巴大大聲講野

會唔會有山齊士（如果佢唔走）

超正

做人唔巧貢多怨言

好彩無落雨

中場藍斯hold唔到波帶唔到波上前，xhaka控制唔到節奏之餘防守麻麻
有多餘錢真係要諗諗條中場點搞

好雞

打FIFA 都唔用沙卡

d 廢老開speaker睇大陸劇聽大陸歌

沙卡算唔算近年最失望收購

不過靚仔

Book定心理醫生

又要俾og 撚

佢之前寄比我 佢手字又好靚

好靚 不過個鏡頭位有啲怪

叫得沙卡嘅巴打同沙卡真人都係咁靚仔

轉返用圓邊可能會好d
買拿卡

我都覺 買卡蘇拿

條油仲要好有錢

星期6坐佢車
一路坐我一路扯

點會 分邊 直線 遠射都好用
反而ozil真係少用 寧願用返卡叔

果種失望係

期望佢係球王級

但ozil成日隱形好耐突然做關鍵野

Xhaka周身刀但唔夠利

想買但係驚見完og要見心理醫生

fifa既奧燒 低體力 冇右腳
逼一逼就甩
xhaka用法 同用卻奧斯差唔多

見到og 睇左幾年醫生

咁q 多人去輸展

其實有乜巧買

Fifa 個沙卡廢到....雖然真人都係......

補充練習

今集速度影響細左已經好左，
比著係16之前跟本連用都用唔到

唔使驚啦，一定要見

哈 今朝有兩個同事話發燒SL
應該傳染左比班䦚仔了

我都有少少病病地-.-

你成日吊女 抵抗力系差d

兩日無屌了-.-
星期6日都攰攰地

收嗲啦二隻mk 星期一朝就講屌女

Wenger when asked about Alexis (AGAIN) and whether his mind will change and he could be sold. "No, my mind has been made up for a while

Arsene Wenger also says Olivier Giroud will stay and fight for his place at Arsenal

Alexis Sanchez to PSG is appearing increasing unlikely despite officials being optimistic about completing the move. [Le Parisien] #afc

Firstly, Alexis' team were particularly greedy when discussing his contract. Secondly, Arsenal swept away PSG's approaches. [Le Parisien]

Several possibilities were considered by PSG such as the inclusion of a player (Matuidi or Lucas) but Wenger refuses to sell Alexis. #afc

發現拿卡係水貨，
宜家要留基了

The Gunners boss said: “No, I don’t think he was in Paris. No. Paris Saint Germain cannot get Sanchez so they go for Neymar.

“I read L’Equipe in the last three to four days and it has moved from Sanchez to Neymar. You know they are speaking about Neymar, a few days they were speaking about Sanchez. They need a subject to write about.

“My mind has been made up for a while now. I think I’ve made it clear a few times that he is not for sale and this is my stance.”

YES

Wenger also insists that it will not distract them from the start of the season. He said: “There’s always something that comes in. If it’s not Sanchez then it’s me!

“But I think Sanchez has got one year to go and we have no need to make money. He will be part of the team next year and after that I can understand it. But you don’t want to write that but that’s a version I can give you.

“We are in a strong financial situation so we want to keep our best players. You can see there is a fight everywhere to get top players. Man United, Manchester City, all the big clubs. All the clubs have big money.”

咁星期幾先可以講-.-?

今日約左開會開到5點但老細射波 今日矛野做 食埋早餐返屋企了

路狗幾時死

Po你大頭

星期二啦 走數日

Po返你大頭

Cap 左你之前同條女張icon 型棍到

禾都save低左你靚住兩條狗女張相 靚仔到

屌你班死MK仔互含完未呀

又互含
痴撚線

係咪想逼死真毒

好嘔心

係 你走數走到咁 好嘔心

啲菌好撚勁

你都on 撚 9

早晨咁多位

廢青 10點先起身

屌你老母老喇
踢兩個鐘波
今日都仲攰緊

same

你廿歲未-.-?

現實已經係loser，連上網都要俾班有錢MK 撚

老老豆豆
而家裝樂視係咪搏唔過

問域子

幾時都搏唔過架啦

做咩自爆MK仔

sor lo

true

Agger

我公司同佢做生意追唔到數 你自己諗喇

寧願俾貴D 用NOW都唔會裝樂視

U又可以撚返手足了，000632

域sir賣波衫都走數

Pm 高清link

Bayer Leverkusen striker Javier Hernandez will fly to London on Tuesday to complete his move to West Ham. (Source: Sky Sports)

buy Bernardo please

PM 普子就有高清LINK

高清廣東話link

Today is not the first time David Ospina has left a Chelsea player injured

It was Oscar two years ago and today it is Pedro

Get well soon.

附送普子j 華

Laurent Koscielny

I have no reason to leave Arsenal. I'm happy to be here and fight for Arsène Wenger.

So after all the crap about Lemar being harder to sign every day. Press claim Monaco have told Arsenal he's available for £49.5m (€55m.) 😂👌

Arsenal will continue pre-season training at London Colney ahead of next weekend's Emirates Cup. #afc

ok good

即比啦屌你

Wenger on rumours linking Alexis Sanchez with a move to PSG: "It is only media imagination" #Arsenal

就係一直用緊now
但搬左個到得和記有光纖
269就有埋英超睇

希望Wenger再壓佢價

有無巴打知邊度有來緊呢年件第三作客買

yes 壓到20m內

第3作客係咪姐係有第4件?

我每個月比$39個now足球app 有個an災電視盒，可以係電視睇

乜唔係lemar自己貼錢

Puma專門店，$599

辣殺一件

雲加: 49.4m duel?

an災盒自己買架?

40m

Yes呀，老豆買黎睇電視

Download返now足球app再login返睇係個盒度睇到 不過代價係得720p標清

禾呢d窮撚電視都唔多大部，720p同1080p矛分別

720p 夠啦
me 俾$21x 都係睇720p

好撚醒
有無話用邊隻牌子嘅盒
想試下

me好似238

我穸名續左約NOW 先再打黎話新客戶可以$180睇英超
我屌你老母味，續完約先打黎撚鳩禾

pm迷普有link

即係點 cut左佢再申請就可以$180？

yes
cut左過一排佢會再打黎話有咩柒優惠俾前客戶，$180包埋電影台

Cut要賠錢

其實個mytv濕扒 真係無乜用 係for牛屎打風落雨仲有電視睇咁解

最新好似14x添

禾刀吾g邊隻好用，係an撞盒就得啦

屌牙即係要繼續硬食貴價

比錢睇TVB

完約唔續就得

升級版咪有d野睇下，基本版同冇係冇分別

英超完之後去到七月中都無點睇過now
本身已經蝕個暑假

Yes

之前簽hkbn送兩年mytv濕扒個盒 同域視盒

兩個盒都去哂前女友屋企了🤷🏿‍♂️

等緊雲加開BigBigChannel

又晒女

禾簽HKBN得個MYTV SUPER基本版

果時續約話228 100MB+MYTV SUPER, 完約唔續再去街邊問d sales, 就可以當新約咁做$148 1000MB+MYTV SUPER

HKBN又係當現有客戶係狗黎

已經download左等雲加開台

下次踢波 個場細啲得唔得

好濫攰

踢晏少少得吾得牙，等禾放工刀可以join, 減下肥

有美職

Oscar個下食得仲應

平撚到 快

但好似冇流血
柏度個耳和鼻都流血

in today's L'Equipe: "Lemar and Fabinho don't hide the fact they want to leave". First time they say that so clearly.

@fkhanage
I expect Arsenal to go back with a new (and final) bid for Thomas Lemar this week. Player is keen on the move. Up to Monaco to release him.

問JG

其實係度諗買laca果陣點解唔試下cavani

55-60m掉過去啦臭雞

cavani係呢個POST賤過地底泥

雖然佢真係垃圾黎

Btw老野今次企到咁硬唔賣山狗
應該轉會窗最後一日賣

摩納哥放左半隊出去

cavani最少70m
仲要買巴黎d人

直頭袋底泥

但佢既跑動能力係可以令死神等等更加多入禁區機會

拖字訣
山狗chur左咁多季好快殘
留到完季可能冇人要佢呢

巴黎想要尼馬同山狗。我覺得未必要咁貴

卡雲尼已經30歲...

都係用一兩季

阿狗唔會

卡雲尼除左埋門之外
作為中鋒 要咩有咩 連熱血防守都有

利馬買返來做後備

買Cavani不如買belotti

55

買幾多都冇所謂
一開季就傷幾件

我覺得性質唔同cavani真係有埋前場第一點防守。belotti較為偏向柱式射手

9b有無第二句

cing 你由佢啦，次次講前鋒佢都提belotti

全隊矮撚

belotti意版基佬

買我算啦

不如用黑b

黑b 一季出唔出到10場

係今次個場咁大姐
平時9公都唔係大

回購卡路士韋拿算啦

阿狗啲人除左山狗 冇人唔傷
次次都要操返起

黑b 一季都入唔到10球

belotti跑得算快啦

用你不如用返sanogo 算了

要問我老死喎
佢都鳩流流咁

當拿卡比人話水貨 belotti實比人屌到變屎

ching 好型

你個隊阿仙奴係宇宙幾
我呢邊宇宙1個xhaka幾勁

belotti呢d先係用黎打單前鋒
奧燒要斬波俾人頂都容易
成班矮撚都唔知點斬好

係 佢仲低賤過sanogo

跑得好撚快個位手足係邊個嚟
香港walcott

LM先

咩衫

belotti門前失機得好誇張

下幾時踢過 想踢

好似係橙色

我唔快咩

你finishing勁過牙朗....

屌你老母就鳩流

問緊場紙佬，8月未必有場

達清好勁
打到派路咁

IS ME

快到風一樣.....

其實我到以家仲未分到邊個打邊個
除左域子一見到就知
跟住sp JG 同 按狗 其他唔知

jg大大隻隻串串柒柒就係佢

識域總就夠了

屌me毒撚來唔出聲死狗咁

知唔知 me is who

臭燒波衫 係咪

形容緊我？

係
臭llm

@JG

三個深藍色係我同兩個fd 我係27號 打得後少少個個

小夫咁撚易認點會認唔到

未有場，問緊

但唔係中堅 唔係黑mun mun細細粒個個

下次踢 你車我去 我吾踢望下幫你地汁波就球童=3=

你係串串柒柒

有買賣心消息無呀

其實我剩係認得JG

射左波？

老細射波吾洗開會收左工 宜家系上環返去

黑鬼

不啦客觀描述姐

屌你老母 你老母比貓屌

頂你認錯自己友

吾識踢波 以前比人屈做前鋒屈高鳩頂下 去街場比人屌批㬹 我以為同打籃球一樣咩下位 毒撚吾敢出聲 有冇手足教禾踢波

又曲線晒自己高大威猛

好似域子咁鳩沖龍門就得

一枝細水，宜家改左叫咩名？

傻邦仲有無踢

懷念擁有大陸妹的日子

有

事但啦佢有男人好事黎

咁一個唔覺意買到麥包皮 你就係走數狗了

我831 之後搵你ok? 巧基佬走人

唔京啦 佢話8月返黎揾me
收埋份生日禮物就不見了

走數狗只有一個A_XXXXX

可以呀，其實隨時搵me都得

半包邊硬殼
全包邊軟殼

呢句真

全露龜頭
半露龜頭

ER...直接當軟殼同硬殼就ok喇

半包邊硬殼係點？

笑乜春

邦子早排係咪病左
依家點呀佢

有無最新簽到人既消息

最已陣

穌洲過後冇艇搭

lemar 呢

G持派帽 整返個離別q

扯唔起

渣ga

u估個個刀系u貢，系女就吊咩

死狗公

輸左比轟之後雲加已經即刻做野,收到風今星期會先簽一位TOP5妖人
到慈善盾輸多場就會入多件世界後防

除左腦細唔吊之外，路狗個個都吊

開左巧多Google funson 幫你填form 落單-3-

吊你老尾

丹比利+lemar

我屌穿你地牙

狗黎

30cm黑腸

ryo蛇幾時踢呀
夾手夾腳踢撚斷路狗4隻腳

下諗住踢波 m佢電話 幫佢同條女講 我有三個sp

路蛇大把女啦 唔岩咪搵過個

ryo蛇巧波

十卜

牙milik天日打吾打csgo？禾天日唔洗出街

Cap定圖先
Btw 3個咁少....

保蛇沒有星期二

打

禾矛sp 巧專一的 佢地屈禾咪信 禾最憎扑野

咁唔洗介紹你識啦

走硬數啦條仆街

幫u加反

太掛念了

姐係試過 所以憎 Mochi

你都係

ME真窮毒

無人king ball ga 今晚先join

Wenger: "How can you check when an agent meets a director from another club or which player speaks to who." #AFC

Wenger on whether he expects to move any players on - such as Kieran Gibbs: "There are talks, yes. There is contact but we are not close."

有乜好king 人又未買到

有冇問仲會唔會買人

how do I know

今日d topic算正常啦=.=

OG 有無皮套阿

用皮子D 皮整得唔得

好似好耐無見過邦子同山錯

人生然家組

dirty

佢反到未

已填form 加入OG fans club

OG天地

CHING好靚仔

OG都讚靚仔應該真係好靚仔

山9躝左未？
冇晒消息

OG 彩下禾

未躝，爺爺話psg 個d 係傳媒吹出黎
山狗今星期歸隊

即係冇得J 利馬馬列斯

係咪有咩誤會

Arsene Wenger: PSG have turned to Neymar because Alexis Sanchez is staying at Arsenal

山齊士如果still,下季free 走，宜家買呢二件可以早d夾定...如果爺爺肯駛錢的話

人照買
山照留

買定果兩個先
下年又唔知咩癲價

又話續左約建國大搞
點知買人重小過愛記

愛狗好似簽左9個喎
而家阿狗唔需要下話

馬斯亞今朝嗰球扭三個幾勁下
之前咪有傳過雲加想要
如果賣山齊士筆錢放落佢到仲好過利馬
利馬應該搭基奧特
馬斯亞會同拿卡夾啲

迷基黨係咪免費？？？

矛誤會牙，見到u icon

人地話要就要啦

十卜Po大頭

摩狗點會放俾雲加

好似你咁囉 話走數就走數

禾唔要核突線頭個個

黑b2.0

係咪有手足話係咁打j 叫雲加簽個中中
叫咩名

冰個

Seri

中堅賓，有無懷念

有啲-6，右邊隻鍠狗出完腳又彈返落佢度

左腳交右腳2&b都得啦

真係全隊躝咩
簽咁多人,熱利之前都試過俾你睇

十卜出文

ys ， 記得返

雲加死留山狗做咩

太矮喇真係 nice唔放同埋

查馬克都得啊
依家都有基佬

沒有基佬 臭燒什麼都不是

基奧特 醉勁

問過禾仔未

岩岩問左 佢話係

沒有禾子 阿記什麼都不是

呢個真 鐘神 ICON 對奬

我好適合過黎做阿狗既吸傷位

下次踢波 幾時
可以預垃圾踢嗎?

話說OG我依家都仲用緊你上季個case
行完arsenal store 都覺得你哥啲靚啲

OG 個新CASE 團開左未??

have google link la

有呀 上面有lin

上次去stadium tour果時，係club store入閘果時個staff望到禾個case都話「i like your phone case」

有矛講 my design
簽你留低做野

貢撚勁

矛牙，淨係講左句thank you就衝左入去

可能我太毒 冇人同我講野

唔好拎自己同OG比 你做人會開心啲

belotti黎未

如果OG講左,話唔定比阿狗簽左做social media既admin同designer
以後我地就真係識人喺阿狗OT緊準備出post同片

吊牙，做乜jer住我

買完case準備要睇心理醫生

我返工好得閒 瘋狂幫你落單

又老屈

今晚唔巧落雨，想去跑步

gym room跑

拎住個case，見到你D 才華，再諗下你個樣
典解人生可以相差貢遠
又要book 定睇心理醫生了

Google ac好易申請

急不及待想試試了

JER 完未啊

原來山狗係開天價嚇走人，5會左佢了

As the Gunners prepared to return to the UK after the China leg of their pre-season tour, Wenger insisted: “No, I don’t think he was in Paris. No. Paris Saint Germain cannot get Sanchez so they go for Neymar.

“My mind has been made up for a while now. I think I’ve made it clear a few times that he is not for sale and this is my stance.”

唔駛再問

下季反山要繼續努力

又要嬲到食唔到飯

會所跑

你又信

等睇D 手足小9 老野唔CASH IN, 情願將D 錢ALL 是但一個好過人財2空

公屋窮撚矛會所

馬斯亞勁到

Og 你wtsapp係咪唔用嫁

我勸你唔好
佢米九啡髮luen毛吳彥祖樣0肚腩
一見到其他手足個樣即係恥笑

雲佩斯,法明尼都係呢一類。

用牙，但今日唔記得帶果部電話返工，覆唔到住

卜街警訊

冰有90kg既人0肚腩 唔巧老屈

炸你先

你貢高 骨重囉

19x高 加 肌肉= 90kg

米九90kg肌肉型靚仔

炮叔po左啦 又想笑多禾地一次

吊你牙

Former Arsenal midfielder Stewart Robson believes the Gunners want to sell Alexis Sanchez this summer because he 'caused problems' last season.

The Chilean forward’s future is uncertain, with Manchester City and Paris Saint Germain interested in signing the ex-Barcelona player.

Sanchez only has a year remaining on his £140,000 a week Arsenal contract and could leave next year for nothing, but Robson believes the club are actively seeking to sell the player to PSG in this transfer window.

Speaking on ESPN FC TV, the pundit said: "PSG are almost trying to frighten Arsenal. Arsenal want to get rid of Alexis Sanchez. I think he's caused problems last year, or they are trying to put out that he caused problems last year.

"They've bought Lacazette, they're looking to buy someone else. They know that Sanchez doesn't really want to stay at Arsenal, and do you want to keep a player that next year can go for free?

"Unless you're going to give him a massive contract this season. I think Alexis Sanchez has made his mind up and doesn't want to stay at Arsenal - and why would you try and keep a player that doesn't want to be at your football club?

基奧特真人上連登

法明尼 浪子回頭

屌你老母山狗肯走未

其實佢去軌咪仲無位踢...中場中邊輪到佢, 法比都唔係必然正選, 踢返翼衛咪同宜家一鳩樣要輪換

睇j片 發現馬列c>利馬>山狗

翼衛佢應該排先過麼西斯

摩西勤力d？

兩個都係打翼出身
助攻力一百分高少少
防守一擔擔
勤力就真係睇幾時既一百分
英撚應該排先少少

結論：100分》摩西

成日帶失波,跑動小,樣衰(重點)
躝

牛奶開季出唔出到？

得罪講句 廢老都好樣衰

都賣走

６日子說得好

成日賴地硬,指揮小,智障(重點)
躝

own goal

Most Goals + Assists 16/17

1️⃣ H.Kane (36)
2️⃣ A.Sanchez (34)
3️⃣ R.Lukaku (31)
4️⃣ D.Costa (27)
5️⃣ D.Alli (25)

成班高帥手足去哂踢波

Sky Sports News‏ @SkySportsNews
BREAKING: Chelsea boss Antonio Conte says Pedro has 'multiple fractures' in his facial injury but should train wearing a mask in ten days

OOO

拳王

打到柏度粉身碎骨

希望打埋法比狗

仲要比中國醫生檢查

簽到人未

好似係

拿卡錫迪

比d時間雲加

唔係打到正都咁樣
想像唔到打到正會係咩情況

Lucas: "They [Arsenal] are not behaving well. The thing of taking the shirt number without telling me, it seems to me the last straw"

Lucas: "I can not continue this way. I have given everything, but that has not been reciprocated, so I can’t stand it any longer"

盧卡斯真係好撚慘
估唔到阿狗都咁仆街

比人地走啦

唔識幫雲加含就躝啦

應該走硬

老野

嬲到食唔落飯

死老野

yes
唔知yoyo ching食左飯未

而家阿狗對球員比以前無情左
冇左前四搞到雲加痴左線

一日都係利記曼城唔好

咁講啦
阿狗對你有情有義果陣咪養左班反骨仔
無情都好正常
好似關心桑，雲狗，法老，法比呢啲

輕鬆放工

雲加：PSG得唔到山神先搵尼馬

【體育】阿仙奴領隊雲加指，法甲勁旅巴黎聖日耳門現在力追巴塞隆拿球星尼馬，全因羅致阿歷斯山齊士失敗。

正當傳聞奧斯爾即將動筆續約阿仙奴之時，球會欲留住另一主將阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）卻似乎遲遲未有進展，日前甚至有指山齊士有巴黎出現，疑似有意轉投巴黎聖日耳門。不過，事隔僅幾日，全球媒體卻相繼報道，上季失落法甲冠軍的PSG目標直指效力巴塞隆拿的巴西球星尼馬。

對於傳媒連日來的報道，阿仙奴領隊雲加表示：「不，我不認為山齊士去了巴黎。PSG得不到山齊士，所以他們才轉向尼馬招手。我幾日前看過了《隊報》……那（話題人物）已經由山齊士變成尼馬。今日他們寫尼馬，3日前則是阿歷斯。就正如你們一樣，他們都需要報道內容。」

雲加又乘機重申，山齊士是非賣品：「我好一段時間之前已做好了決定；我想，我已經清楚地說過幾次，他是非賣品，而這就是我的立場。」

談到現今球壇偷獵球員的風氣，雲加則稱：「老實說，這是一個大問題，我不會否認；但實際上有方法可以阻止嗎？我們已面對這問題20年了，但那仍然存在。一名經理人跟另一間球會的總監會面，或是一名球員與誰人談話，你能控制嗎？」

對班長情病患好有情有義啦

期*

毒撚：女神得唔到男神先搵我

不過都真係好過份
咁撚樣拎左人個number都有
拿卡錫迪又會肯

都係既
有大傷都照續約

yes
尤其係對華仔有情有義

過黎9c
搞到基佬都唔開心

臭西水貨

有價好賣

就係唔廢唔殘先唔得雲加歡心

關懷殘障人士ok?

好似呢到班手足咁唔廢唔迷

垃圾迷垃圾 正常啊
配合返自己人生

【搶手貨】韋舒亞2000萬！眾豪門爭崩頭

據ESPN報導，土超安塔利亞體育球會稱，他們正在和阿仙奴談判，希望簽下韋舒亞，但是轉會費是個問題。

森多利亞、紐卡、韋斯咸和史雲斯都想得到他。儘管如此，土耳其球會安塔利亞體育也在追求他，但是最終是否能簽下韋舒亞，他們自己也有點懷疑。

安塔利亞體育的主席說：「我們已經向阿仙奴詢價韋舒亞，目前正在談判，但阿仙奴的要價很高。想簽下他將很睏難。」

據悉，森多利亞已經600萬鎊報價韋舒亞，加上150萬鎊的獎金，但是《電訊報》稱阿仙奴堅持要價近2000萬鎊。

上季，安塔利亞體育在土超排名第5，今夏他們已經簽下J-德羅爾，謝利米-文尼斯和馬干。

咁多豪門要就唔好阻住佢發達啦
阿狗襯唔起佢

森多利亞,紐卡素,韋斯咸,史雲斯,安塔利亞
邊隊係豪門

雲格確認基奧特留隊 他會為主力而戰！

據《鏡報》報導，阿仙奴教練雲格確認基奧特將會留隊，新賽季會為了主力位置好好表現。

在阿仙奴簽下拿卡錫迪後，關於基奧特轉會離隊的傳聞不絕於耳，但雲格表示基奧特哪裡都不會去。

「基奧特喜歡競爭。作為一名教練，有這樣的球員感覺不錯，他會支持你，總是希望自己能夠上場比賽。」雲格說。

「你知道，基奧特踢球十分努力。我喜歡他對那些傳聞的回應，他很專注，也有決心，這次熱身之旅你能看得出來。」

Ed Aarons‏ @ed_aarons
No progress in Palace's move for Calum Chambers. Clubs still some distance apart over fee #cpfc #afc

紐卡素曾經都豪過掛
西咸而家都豪豪地啦

貢窮架=.=

LIHKG最近好似lag lag地

全部

迷基黨又然

LAG左一段時間，上web版要block哂d track先順返少少

迷基never lose

老野屌你老母有冇道德架

賤賣 total搵返50m都收貨

主席

今鋪真係 阿仙奴正在禁錮盧卡斯

用ipad 版我有時睇佐d topic, 轉頭返睇返回帶，會無record, 但iphone 又無呢個問題

好撚衰咁對Lucas

正pk. 人都無走

A few weeks ago Lucas had a talk with Arsène Wenger and last week with Dick Law, manager of football operations, and he transmitted to them his anger by the treatment that is receiving and that wants to leave already

Lucas is determined to throw the rest and return to Deportivo and so he has let the transfer officer know. Earlier, the first day of preseason, also held a talk with Arsene Wenger in which exposed the French coach his desire. Lucas is fed up. He feels unhappy. First was the decision that he did not perform preseason concentration with the rest of his teammates. And, with the travel team, he learned via the Internet that they had taken the number 9 to give it to Lacazette.

盧卡斯都係上網先知自己個number比左拿卡

反雲了

同獌狗一樣，講都冇講一聲比馬斯亞知

躝啦死老野
識唔識尊重人呀

續上文
"I feel cheated. In February I was not allowed to leave China with the promise that I would play more and it was when I had fewer opportunities. But the dorsal one is an ugly gesture. What less to mention before, even if you take it off, "said the Galician striker to Law. The manager of the Arsenal took balls out and pointed to Wenger and the new gunner as responsible: "It's something foreign to the club. On the trip, Lacazette asked the mr and he accepted. Afterwards, he informed us, "he excused himself. But Lucas, who appears with the number 28, did not convince him the answer, especially when he knows the story of Özil, who has been trying to get the number 10 for two seasons and the club does not give it, arguing that it is Jack Wilshere and , Although last year it has been ceded, it has the right to preserve it by seniority.

雲加唔比盧卡斯轉會去中超(之前既消息係中超球隊肯比二千幾萬鎊轉會費),向盧卡斯承諾有更多出場時間,結果出得仲少過之前

而且佢知道奧斯爾近兩季都有要求著10號波衫,阿狗都冇比臭燒,而家盧卡斯比人拎走件9號就更加嬲

阿狗球員d身價賤過地底泥

盧卡斯好撚慘 屌你老母

同獌搶馬斯亞9號冇分別

痴撚線 盧卡斯得罪左老野 宜家特登玩鳩佢

正式反雲反拿卡
跑動：
Lucas perez>>>>>>lacazette
把握力：
大家都炒過單刀
鬥心：
Lucas Perez>>>>>>>>lacazette
技術：
應該差唔多

之前就算主席話冇得出都好
都話球會同老野值得尊敬
呢單野屌你老母！

Lucas checks his numbers in London and sees the few opportunities he has had. Against Nottingham Forest scored two goals and gave an assist; The prize was the next four games without playing a minute. In front of Basel did a hat trick, whose reward was two games without a minute. In the Cup he was a starter and when he reached the semifinals, he stopped playing. Of 38 League games only enjoyed two as a starter

對諾定咸森林有2入球+1助攻,結果之後4場踢都冇得踢
對巴素利帶帽,結果之後兩場又係冇機會踢
足總盃一直係正選,入到四強就冇得踢,38場聯賽只有2場正選

Lucas

支持宗

出親場都有貨交差唔多

600萬俾乞衣咩屌你

雲加真係對lucas唔住，lucas係阿記浪費咗一年，明明出親場都有表現

好大機會Lucas唔係老爺買

JG 肯買愛華頓波衫未

痴線，點解會咁對佢

盧卡斯留多陣啦，
拿卡件水貨好快就現型，
到時雲膠跪係度含你要返件9號

篇報導之後都係話盧卡斯好想返去拉科,拉科都歡迎佢返去,盧卡斯同拉科一早有傾過

斬件餵狗都唔撚益你森多

舊年都唔出，今年黑碧冇傷仲鬼會出佢？

阿記無史仆大域它，仲有冰個可以幫佢買人

仲有佢話踢世界盃係佢既夢想
而家只有返西班牙,keep住踢正選,先有機會完成呢個夢想

我都唔巧意思笑柒曼狗了

依獲野雲加真心抵比人屌

關咩事
包皮夠唔係老野話買啦

買你老母啊

ON9
雲膠排位拿卡>住烏>黑B>禾>青年軍>寧願淨係出10個人>都唔肯出lucas

黑b都唔係

老野
契仔就攬得開開心心
有腦踢波既又唔用

朴主求又係咁
唔係差到唔值得落場唧

雲加我屌你老母

個個算啦

又唔係搞事狗
低調

2&b 有段時間踢得柒都係咁出，盧卡斯正正常常都無得出

跟本死老野就老懵左 仲迷佢個班懵撚都懵懵地

條死老野 買咗件水貨
即刻攬返住基佬先
基佬季尾又要比人話帶拎唔到我廠奪冠了

係
唔記得話雲加想買嘅第個
好似係米八?
之後唔知邊個簽咗Lucas 返嚟

Lucas好慘

盧卡斯好似都係對弱隊出多，對前列唔知夠唔夠踢

Vardy

黑b係廢老說服佢買

買黑b個陣佢仲係巴西啵

打電話

vps鏟草 廢老覺得唔好意思
所以叫雲加買黑b
鏟返轉頭

廢老:退休要拎英超

呢度咩球員都有人迷，係無人迷黑b

Lyon chief to LeProgres: "Yes, I wanted to enlist Olivier Giroud, but Arsene Wenger was not interested in a transfer."

Happy birthday to Arsenal legend Martin Keown, who turns 51 today! #afc

Wenger: I'm sorry Lucas didn't cost £50m

食屎啦死老野

必須死

韋舒亞係親生仔，梗係可以留住個10號
你個撚樣憑咩同牛奶仔比

梗係無得比啦
做文員既時間都輸哂啦

即係唔洗尊重人?

迷牛質素係咁

咁樣處理真係好差..
主席

仲有人迷牛既咩

又真係冇咁厚面皮嘅

mendy

糟蹋左一位好球員

假迷牛黎